做廢青

點睇？

可以

ok

做啦

做廢青不如做assignment